強烈建議事件結束後清算一班公眾人物

作為公眾人物係有社會同公民責任，香港係危急關頭都只係獨善其身，我屌你老母臭化西

特別點名批評米奇老味神奇岸，我屌你老母

神奇屋*

Push

達哥 我屌你老母呀

仲有班垃圾rapper
平時扮到好有抱負，好反叛
結果剩係識返大陸登台搵真銀
外國嗰啲唔係咁撚樣嫁嘛？

話撚左